近彩明苑既隧道既連儂場比人撕左

其實依條隧道都一直比較少人貼，去尚德同將軍澳中心的隧道先多

所以快快貼滿，仲有唔好再貼地下再舖膠，落雨呀，想人點行

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命